阿Fred(鄭俊弦)首投降吧 算唔算香港最黃既抗爭歌曲？

投降吧 我沒有辦法 為你開滿天花瓣

無悔開過花 再回家 可以嗎手足

手足

牙乜撚野呀? 原來澳門人唔識中文嫁？

鄧俊弦我就識

仲諗緊邊個阿fred
原來講緊牙flirt

樓豬真心，應該係牙fred 打手

明日我 一個去面對 風吹雨打

我地香港人就係用阿

牙乜撚野 澳狗死返珠海啦

件死澳狗仲狡辯

澳狗學咩人睇香港明星

睇你地既十小辣啦

嬲到

幫共產黨唱埋宣傳曲

Tvb 聘用黃絲藝人
太可惡啦
藍絲要杯葛tvb